\documentclass[12pt]{article}
\usepackage[spanish]{babel}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{algorithm}
\usepackage{color}
\usepackage{hyperref}
\usepackage{pdfpages}
\makeatletter
\renewcommand{\ALG@name}{Algoritmo}
\makeatother
\usepackage{algpseudocode}
\usepackage{listings}
\usepackage{subcaption}
\usepackage[table,xcdraw]{xcolor}
\usepackage{enumerate}


\title{Trabajo Práctico N\b o 1}
\author{Gómez Peter\\García\\Devesa\\Etcheverry}

\begin{document}

\begin{titlepage}

\begin{center}
\includegraphics[scale=0.3]{img/fiuba}\\
\large{\textsc{Universidad de Buenos Aires}}\\
\large{\textsc{Facultad De Ingeniería}}\\
\small{Año 2018 - 2\textsuperscript{do} Cuatrimestre}
\end{center}

\vfill

\begin{center}
\Large{\underline{\textsc{Teoría de algoritmos I (95.06)}}}
\end{center}

\vfill

\begin{tabbing}
\hspace{2cm}\=\+TRABAJO PRÁCTICO Nº3\\
\\
	INTEGRANTES:\hspace{-1cm}\=\+\hspace{1cm}\=\hspace{6cm}\=\\
		GÓMEZ PETER, Federico Manuel	\>\>- \#96091\\
			\>\footnotesize{$<$fedemgp@gmail.com$>$}\\
		GARCÍA, Martín Cruz	\>\>- \#95945\\
			\>\footnotesize{$<$martincruzgarcia93@gmail.com$>$}\\
		ETCHEVERRY, Lucas Gastón \>\>- \#94427\\
			\>\footnotesize{$<$lucas.etcheverry28@gmail.com$>$}\\
		DEVESA, Leandro Gonzalo \>\>- \#95637\\
			\>\footnotesize{$<$leandevesa@gmail.com$>$}\\
\end{tabbing}

\vfill

\end{titlepage}

\setcounter{page}{1}

\tableofcontents
\newpage

\section{Parte 1: Tarjetas coleccionables}
\label{sec:expededora}
\input{expendedora.tex}

\section{Redes de subterráneo}

Se busca resolver el problema de decidir la factibilidad de dar un buen servicio en una red de subterráneos dada una serie de condiciones. Estas condiciones son:

\begin{itemize}
	\item Se conoce el flujo promedio de gente que transita cada estación. Éste flujo es positivo si entra más gente de la que sale o negativo si es alrevés.
	\item Cada tramo entre estaciones tiene una capacidad máxima de vagones que puede soprtar debido al estado de las vías.
	\item Se conoce la cantidad de gente que puede transportar cada vagón en promedio.
	\item La cantidad máxima de vagones está limitida por el número total de vagones en la flota.
	\item En cada tramo debe haber una cantidad mínima de vagones por cuestiones contractuales.
\end{itemize}

\input{subte.tex}

\end{document}








